%%% Copyright (C) 2023 Simon Paquette et Pascal Turbis
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%
%
{
\setbeamertemplate{footline}{\hspace*{2.5mm}\textcolor{monOrange}{version \versionManuel}  \hfill \licence{4pt}{monOrange}\hspace*{2.5mm}\vspace{3pt}} 
\setbeamercolor{author}{fg=monOrange} 
\usebackgroundtemplate{\includegraphics[width=\paperwidth]{Couverture/fond.pdf}}
\begin{bloc}{b} 
\vspace{5mm}
\begin{centering}
\includegraphics[width=6cm]{Figures/Sphere/sphere.png}
\vfill
%
\begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center]{author}
\usebeamerfont{author}\insertauthor
\end{beamercolorbox}
\setbox0=\hbox{\theadaptation\foreverunspace}\ifdim\wd0=0pt
\vfill%
\else
\vspace*{-5mm}\textcolor{monOrange}{Adapté par \theadaptation{}} \vfill%
\fi
\begin{beamercolorbox}[sep=12pt,center]{date}
\usebeamerfont{date}\textcolor{monOrange}{\insertdate}
\end{beamercolorbox}
\end{centering}
\end{bloc}%b
}
%
%
\begin{bloc}{mne}
\let\oldhfuzz\hfuzz
\hfuzz=0.6pt

\thispagestyle{fancy}%
\fancyhf{}%
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}%
\fancyfoot[L]{\licence{8pt}{monOrange}}
\DraftwatermarkOptions{stamp=true,angle=0, pos={0.4pt, 1pt}, hanchor=l, vanchor=t}
\SetWatermarkColor{gray!30}
\SetWatermarkFontSize{3mm}
\SetWatermarkText{
41421356237309504880168872420969807856967187537694807317667973799073247846210703885038753432764157273501384623091229702492483605585073721264\\[-2pt]
41214970999358314132226659275055927557999505011527820605714701095599716059702745345968620147285174186408891986095523292304843087143214508397\\[-2pt]
62603627995251407989687253396546331808829640620615258352395054745750287759961729835575220337531857011354374603408498847160386899970699004815\\[-2pt]
03054402779031645424782306849293691862158057846311159666871301301561856898723723528850926486124949771542183342042856860601468247207714358548\\[-2pt]
74155657069677653720226485447015858801620758474922657226002085584466521458398893944370926591800311388246468157082630100594858704003186480342\\[-2pt]
19489727829064104507263688131373985525611732204024509122770022694112757362728049573810896750401836986836845072579936472906076299694138047565\\[-2pt]
48237289971803268024744206292691248590521810044598421505911202494413417285314781058036033710773091828693147101711116839165817268894197587165\\[-2pt]
82152128229518488472089694633862891562882765952635140542267653239694617511291602408715510135150455381287560052631468017127402653969470240300\\[-2pt]
51749531886292563138518816347800156936917688185237868405228783762938921430065586956868596459515550164472450983689603688732311438941557665104\\[-2pt]
08839142923381132060524336294853170499157717562285497414389991880217624309652065642118273167262575395947172559346372386322614827426222086711\\[-2pt]
55839599926521176252698917540988159348640083457085181472231814204070426509056532333398436457865796796519267292399875366617215982578860263363\\[-2pt]
61782749599421940377775368142621773879919455139723127406689832998989538672882285637869774966251996658352577619893932284534473569479496295216\\[-2pt]
88914854925389047558288345260965240965428893945386466257449275563819644103169798330618520193793849400571563337205480685405758679996701213722\\[-2pt]
39475821426306585132217408832382947287617393647467837431960001592188807347857617252211867490424977366929207311096369721608933708661156734585\\[-2pt]
33483329525467585164471075784860246360083444911481858765555428645512331421992631133251797060843655970435285641008791850076036100915946567067\\[-2pt]
68836055717400767569050961367194013249356052401859991050621081635977264313806054670102935699710424251057817495310572559349844511269227803449\\[-2pt]
13506637568747760283162829605532422426957534529028838768446429173282770888318087025339852338122749990812371892540726475367850304821591801886\\[-2pt]
16710897286922920119759988070381854333253646021108229927929307287178079988809917674177410898306080032631181642798823117154363869661702999934\\[-2pt]
16161487868601804550555398691311518601038637532500455818604480407502411951843056745336836136745973744239885532851793089603738989151731958741\\[-2pt]
34428817842125021916951875593444387396189314549999906107587049090260883517636224749757858858368037457931157339802099986622186949922595913276\\[-2pt]
42361941059210032802614987456659968887406795616739185957288864247346358588686449682238600698335264279905628316561391394255764906206518602164\\[-2pt]
72630333629750756978706066068564981600927187092921531323682813569889370974165044745909605374727965244770940992412387106144705439867436473384\\[-2pt]
77454819100872886222149589529591187892149179833981083788278153065562315810360648675873036014502273208829351341387227684176678436905294286984\\[-2pt]
90838455744579409598626074249954916802853077398938296036213353987532050919989360751390644449576845699347127636450716327915470159773354863893\\[-2pt]
94232572775400382602747856741725809514163071595978498180094435603793909855901682721540345815815210049366629534488271072923966023216382382666\\[-2pt]
12626830502572781169451035379371568823365932297823192986064679789864092085609558142614363631004615594332550474493975933999125419532300932175\\[-2pt]
30447653396470662761166175351875464620967634558738616488019884849747926404506544489691004079421181692579685756378488149898641685499491635761\\[-2pt]
44840470210339892153423770372333531156459443897036531667219490493518829058063074013468626416724701106534634939164071462855679801779338144240\\[-2pt]
45269137066609777638784866238003392324370474115331872531906019165996455381157888413808433232105337674618121780142960928324113627525408873729\\[-2pt]
05129407339479433061943956936702079429515878228349321931666411130154959469837897767434443539337709957134988407890850815892366070088658105470\\[-2pt]
94979046572298888089246128281601313370102908029099974564784958154561464871551639050241985790613109345878330620026220737247167668545549990499\\[-2pt]
40857108099257599288932366154382719550057816251330381531465779079268685008069844284791524242754410268057563215653220618857512251130639370253\\[-2pt]
62927161968251259192025216058701189596732244239267423734490764646727375347964598819149807931718002423855453886038368310800779182466462754117\\[-2pt]
44425001872777951816438345146346129902076334301796855438563166772351838933666704222211093914493028796381283988931173130843004212555018549850\\[-2pt]
65294556377660314612559091046113847682823595924772286290426427361632645854433928772638603431498048963973633297548859256811492968361267258985\\[-2pt]
73833216436663487023477302610106130507298611534129948808774473111229542652751653665911730142360626525869077198217037098104644360477226739282\\[-2pt]
98741525930695620638471082740821849067372330587430297092428994817392440786937528440104439904852087885191419354151290068173517030693869705900\\[-2pt]
47425157655248078447362144105016200845444122255956202984725940352801906798068098300396453985685930458625260637797453559927747299064888745451\\[-2pt]
24249607637801086390019105809287476472075110923860595019543228160208879621516233852161287522851802529287618325703717285740676394490982546442\\[-2pt]
21846543088066105802015847284067126302545937989065081685713716566859413005331970365964033766741461049563765103083661348931094780268129355733\\[-2pt]
18905519705201845150399690986631525124116111925940552808564989319589834562331983683494880806171562439112866312797848371978953369015277600549\\[-2pt]
80551663501978555711014055529763384127504468604647663183266116518206750120476699109872191044474403268943641595942792199442355371870429955924\\[-2pt]
03140917128481585438660053857135836398163094524075570093251682434416824083619792733728252154622469615332170268299509790890345948588783494396\\[-2pt]
16204358422497397187113958927305092197054917176961600445580899427878880369169432894595147226722926124850696173163809410821860045286102696547\\[-2pt]
57630431025602715231396948213551982140971654909731999283492567409749039229712634869341457493319804171807611196390227866407592243416776246623\\[-2pt]
62389131102703433045763681411283213263085822394562195980866129399962012341561763181743124200890149838485604808798646083935964923665142968125\\[-2pt]
77314322914568716827621996118278269531574983802624651759054103976181287604216386134502213262727756612441133610775195557749508656360673786650\\[-2pt]
62318564069912280187574178549466125327599769796059776059075648910666101583841720281853043211904465775255427754379872605488173619826758168628\\[-2pt]
32952607899322266836028385135122810593185910286415081570563197173151831362502435904146321223921766339826893682531505300598915470290953719326\\[-2pt]
62073411234947433678846902013904978428521634144292145895582878476693946464267812219049785636355263368278051860098699248937786002398769169807\\[-2pt]
65662194389854437080594643336233381058745816235475600136592435242657143083465545768002370814675732525470255074763747163506785159917369379325\\[-2pt]
10326827606286459146182047214863703707719269268236233347203792459646918105261391530862802914409654825638730927304265446629290458960637519187\\[-2pt]
11469345361973324789572707031530930901921199199993615765003503984054067425387927527922724733566770607837911384488936261367657060263600315132\\[-2pt]
95209539520285489738448625613492441470860708660267634997879342087583612194711699422384848259591430452810706260150896913530301772006271705440\\[-2pt]
20906695149152745977197059476954740952102878725578568800221937177435581107939308833845586482772910086295545661413067212308487402271210586863\\[-2pt]
23388237413884428938155444647105755651468435702946635062893873569868688376480326519528414653517395302736120137420300986739838514321900436028\\[-2pt]
98269829352939941412923058038456502270721681516194101144982630136490087704839848838609065336859905458389520318564804149327214239086516499943\\[-2pt]
16592079659535694307231129116292867975171566889054393220356912933245702080671944404973049439814082278296027994245410831666759214248351827238\\[-2pt]
17205041039274288801556223380796147512433514731021284545944899444996000752437519570116683417447490795882099517836768023236517674972301487457\\[-2pt]
74272599476096219843271483529861119027287358490521797590837419748602670605374623153003937521236786775284869219585713755426968482783631786110\\[-2pt]
99336801439159059748428580545161302301439790570161088986277796107506733326760486549292513997813905358822768937322049414839401355603565604421\\[-2pt]
40176120605131806891989962606184831853401836237821726637580455247196266174925422852804571442048578342113228008528704205488992341278554812367\\[-2pt]
61537707104254469868521991122835426634999712748366076246241820736466617128394748473280474430403344107200428727127567027956758242926271945458\\[-2pt]
05300266648996507956977817862194217200523716536946770419511191270462483605113028904643775114869488784961511884147191000125588383666067720841\\[-2pt]
12351535588112677895715585904125762616010675131535802124273318710006358249545040995794072547989003168265123731190556682915194305370848930786\\[-2pt]
91974282904903860372311609928342431712225099454715019286664878710795199518005463388384431548172463548024451803084527343100062137103462573306\\[-2pt]
00123497374435581809656784646415339051465691932456235314057791936989884236471835253758052577133112007971040683154926654020260468068183914378\\[-2pt]
27214769063242469517128636738443139833371176159418699934662623453734523567940124168092291163609563721674528391709909146648507392051516056047\\[-2pt]
37871061547021699607465693097944261214692561593425649401912298951473254471518126325836889728226283329524035970072786336460459470712417472946\\[-2pt]
87757059581573499628480995678392554742404489918870710696752425077452012293608105741426532347240641621410333533405511045212617503590284037454\\[-2pt]
59186450472762434207177092979354010214096464502836834180407586081001407216192477179809859681115404464437285689592868319777977869346415984697\\[-2pt]
45133917741537904877880830022058335046746555323028587325835157085996490686728759672950387254757087916955473669170870124133392214846685174370\\[-2pt]
66615488195293322727374360410825425966030398693265422350523691085951263008318467555034597583955058403567015588797773644380481821387070034402\\[-2pt]
36180412002114837279422740787378933162708101362649828962927256244580539713414221451109999544582142923783881026483948233951418767468967831862\\[-2pt]
86817882725558257319395181553169516450149435726310604569492967098625204339385207822076221910034469269663342590853058160449780257763254489370\\[-2pt]
80062677873179548529856683948694673356963001402931314190257807758169458152725293434225905197918316621644487517816967752767709130431573425640\\[-2pt]
54922938187395110844166830924911159785773327363884141850737936300263921806800194982396664712313171902523703199058771977410007132407519204181\\[-2pt]
22141324253272949186000420084154851154741157305987219621298854166372087752248376948597476729330186839052250014869038261084824819816759310777\\[-2pt]
27026488262090723847752905876504032667275848252185162310745449887588274656780949712308766144264148241579035703933122565189333562818361854057\\[-2pt]
46706380618398489466284245736564564213907216305295529359284877555242754559513382771500178401655305485442285011988365575680159346450558994424\\[-2pt]
84962741271186988315804769181415679618532165716964522259459471246931995711641986188479778912114268116438377238483631867318607564778536999303\\[-2pt]
87054663229698075675846821230280772610069691740782024794988210954733430112654544217019585237588078534800373724711876111000877190355388157319\\[-2pt]
22513338424947745031188119474559536533660920641929344003507856422343292324929727084724823557671740589500126876360081245211244875643428094659\\[-2pt]
31336185643241485578079193115126509729589160529930307710563524545148345720922455198489058890421980654397335375759982485803754639273653764196\\[-2pt]
74806269683827129200143495667485224724145486360362115847232317369980617199364211363145807119883968129570561158812462058857966505622150748208\\[-2pt]
97477641770837870529242028802900440024806868125422075790594243470464489575440238736936047401308603607599174387615635296776058018334930879646\\[-2pt]
62707116080507376107180022155251919937962007091613832272801773133201900597804820796075803249946223853858035734780187138028403981200468123707\\[-2pt]
90924572728576545104897170310237054867879336437815780740076774742152803118498155769816561516261157202045402644129931611707733125384612893676\\[-2pt]
37918385370500942063060910325402584768222036768249279473400061775129526307265637853097368642000776666588993284566122465073002209562877272622\\[-2pt]
27808039548340381096280576492897465184363194984026129976189004678190927370964782787243577522066846540002468330746087835876558905305694257499\\[-2pt]
09890392204630047145720590537120913142758865376931480400008717913845690993629987847885421778154073505170625320509514478220667252608620410799\\[-2pt]
62227034808180138006610071922681402919768354884243991628098036185977193588922654858728163276905428617466323081362877649900737759932441752147\\[-2pt]
67760469369622332151759264505564525638405467004045215800754543796810384355851479430922963521978522832957454572715647931850418896070128059492\\[-2pt]
29592183594937074580390321410436601637650955489445419026339119607411006694977802469540936562812753849632360106258465366705076517702969513039\\[-2pt]
68587023679128754135880644026342382356806076407451761190883337120914157628056522379012735641935345652676296244026602282454261960342283524002\\[-2pt]
05032950531908532014968045135643341034313292235896972831087395694381318094316669133905264891483328798827628525630451206376149000452186427171\\[-2pt]
11508976282752867146636117389828587425317216596247643323840034900496298789487001051884494118660439739107493757349528934770739638665933255438\\[-2pt]
58999353799414384066242210226832851166251136834473289661321052675089379483446349303527853213012782115268594298437565174510930399249586646094\\[-2pt]
23868470021535501803780001870111131519378754010914958890807647334550026409805683214381160075146182788449046812481468930974300001090198432086\\[-2pt]
66309225138112111599481279636783908122243781910187779940340765274060382341505327174162786748880857541012142866746631036108800181884354018236\\[-2pt]
86532216877504119780765258115384173656218356750130344565959365909746900776563095156366283486399797549375638405296723283563403031591654958861\\[-2pt]
12229959996868270142840723914623001617354408314364380458922055411017953513558852713479849378761337910756559954145289177701575813487576801862\\[-2pt]
42922229776662115422497113341739603196763909350512320947616642753474388333888699979916463836750324186324862841878469960963808275129963381739\\[-2pt]
37422095347586163221630520270351703749029856852559581419295499517655258212347310819766330134175081512367752315160732088182956407263476450588\\[-2pt]
75761361893618701289040267922647049496787237402581300834763975644632633549675285749537015127100694464420624617536442894986049205218232133843\\[-2pt]
26275335198829492086490709605921654573769095951389378997662628770868323505964098050188569819974056600544153213840734978154080943540759681561\\[-2pt]
33896432084041531510243243247650635582409785346811510563238980401380381484973528744429069393443733818010901017885920564069076972639093391116\\[-2pt]
13684666699318068382346740389223672292551660244685974607635829037285294971583690637290950336859511823872403865668038440985913599965883006227\\[-2pt]
99752913684945617051993291599492324340413727253807636840295187369817973536657095994220475105964407590707800203936232471823804137799283739673\\[-2pt]
58809638954739384712895062304484473247044382339025131491385944752127927146106722526835555209310140982503241041356811888934417063480181887903\\[-2pt]
85243728434504139952675083907492931559489927997402060166861010605738362034369613992370502059136912247881448219700455646296061801529572677466\\[-2pt]
54025224032152010626805924692941841465169269429703164474892255335681947010558607539503125748779271822019806805065513471892626509987040387239\\[-2pt]
36152628091171501639839183820803710766444723112559429793084157485754971284956770768913053139151928316074937226046483741211241052740458076907\\[-2pt]
74990321676153199656609743008902847879220989455514034956677632936841891292822888937913925657903061704219517464266717628600737654825489490823\\[-2pt]
67049041789827946948133710054375735229262593956809537167977177738428166119599319878150374402232529401665135964883989187712666676445928280724\\[-2pt]
77419805118340357726301941505622270926688815100874081021630455111936897033987589916343676655245969002296639061823459922443716156818871678501\\[-2pt]
95521926904770088876288170124359072384218859094323025240087283634113460024746350540763174302856103288314463952599557771416249751599288603441\\[-2pt]
01047533467745304372786885761196226858948138978843512251669067618791323446207724263898911175193575536755089771736080779854992933748575879407\\[-2pt]
96948901185382605111362359173403913986090018722454028726512923507251346336039947797211253440796964196584329248583896153707862544624052734183\\[-2pt]
72961658712809962156751416778888521820178268579475088605619176143345053072422579442150440118993803282117694275351550050359384026192712484073\\[-2pt]
53448057641513492090664332608718869318783911372491354290631432773141475652344276989264107291929647783152267653096337719078870212101736288928\\[-2pt]
01332066553846887522709821416994745346783973061884338063688567887509348371281299459471416740210647944623047509596911213284185737450768802174\\[-2pt]
20009190378611492899932136982825505043941252342938789152929448806729045337155868589391194058679926796801975192946353132120460582730136524635\\[-2pt]
49197477178431255147195610894481716873695950097551490905804237705507658316604552631788191592885801514109903351599927649260209167537965856540\\[-2pt]
}
{
\centering
\includegraphics[width=17cm]{Figures/Sphere/sphere.png}
\par}

\begin{center}
\vspace*{5mm}
\dans{n}{{\Large \textcolor{monOrange}{\textbf{Notes de cours}}}}
\dans{e}{{\Large \textcolor{monOrange}{\textbf{Exercices}}}}
\vfill
\textcolor{monOrange}{{\large \textbf{\theauthor}}} \\[0.3cm]
\setbox0=\hbox{\theadaptation\foreverunspace}\ifdim\wd0=0pt
\vfill
\else
\textcolor{monOrange}{{\large\textbf{Adapté par \theadaptation{}}}} \vfill%
\fi
\vfill
\textcolor{monOrange}{\textbf{Version\dans{ordi}{ ordinateur}\dans{mob}{ appareil mobile}  \versionManuel{}}}
\end{center}


\clearpage
\pagecolor{white}
\setcounter{page}{1}
\let\hfuzz\oldhfuzz
\end{bloc}%emn




